球會同意朗尼一月自由轉會

未？